# Objectif du salon 

point d'orgue de la formation

- tout le monde prépare le salon
- les contraintes : c'est dans le hall de l'IUT, l'IUT fourni les tables, le courant et la classe mobile.
- les équipes code et préparent le salon durant la semaine : jeux concours, invitation de prospects, etc.
- inviter les conseillers BGE
- inviter les anciens à venir voir les réalisations pour donner leur avi de pro aux étudiants.
- 

